[明星講一句好過安倍講一百句］旅居吉隆坡GACKT：日本癲嘅 唔夠危機感

今晚上「真相坂上」特備節目越洋直播
吉隆坡都lockdown

Gackt好波
直言唔兜圈
直接話日本瘋狂 唔夠危機感
又話醫療崩潰 你會失去重要嘅人
比起（關心政府）賠償 自己條命緊要啲
如果因為自己關係（周圍去） 重要嘅人冇咗咁點？
大家明唔明！

個節目即上trends1

4月3日yoshiki都直言日本應盡快宣布緊急狀態

島根失守
只得2縣冇感染

應該好快剷片

Push

板上忍今次有冇講過咩嘢
今次好多以敢言上位出名嘅藝人都令人好失望

今早佢バイキング有

發現驫共狗馬拉都有唔少日本人住 youtube見唔少

佢哋最中意移民嘅地方

竟然

13年連續日本人最想移居嘅國家

得平同近坡狗

我諗冇乜人會估到日本最想移居地方依次（2018）
1.馬來西亞
2.泰國
3.夏威夷
4.菲律賓
5.澳洲
6.台灣
7.加拿大
8.印尼
9.新加坡
10.美國本土

歐洲國家
一個都冇

仲要菲律賓高過澳洲

主要都係熱帶地方

Yoshiki 都有講

#1

我信日本仔
所以我地計劃緊移民馬拉
一二百萬可以住千幾呎大屋
拎多幾十萬開間餐廳，夠食算數

夠平
住有錢人地區環境唔差
日本人拎年金過去做皇帝都得